		\subsubsection{Caractères et sous-groupes distingués}\label{dev:an_gpeDistCaract}
\leconsConcernees{\ref{lec:102}, \ref{lec:107}}

\reference{Peyre04, Ulm12}

\input{DevAl/gpeDistCaract}

		\subsubsection{Décomposition de Dunford}\label{dev:al_Dunford}
\leconsConcernees{\ref{lec:153}, \ref{lec:154}, \ref{lec:155}, \ref{lec:157}}

\reference{Gri15}

\input{DevAl/dunford}

		\subsubsection{Étude d'une suite de polygones}\label{dev:al_suitePolygones}
\leconsConcernees{\ref{lec:161}, \ref{lec:181}, \ref{lec:182}}

\input{DevAl/suitePolygones}

		\subsubsection{Isométries du cube}\label{dev:al_isoCube}
\leconsConcernees{\ref{lec:101}, \ref{lec:103}, \ref{lec:104}, \ref{lec:105}, \ref{lec:160}, \ref{lec:161}, \ref{lec:181}, \ref{lec:183}, \ref{lec:190}}

\reference{Cal15}

\input{DevAl/isoCube}
		\subsubsection{Lemme de prolongement des caractères et classification des groupes abéliens finis}\label{dev:al_prolongementCaract}
\leconsConcernees{\ref{lec:102}, \ref{lec:104}, \ref{lec:107}, (\ref{lec:108}), \ref{lec:110}}

\reference{Ell75, Serre95}

\input{DevAl/prolongementCaract}

				\subsubsection{Lemme des noyaux}\label{dev:al_lemmeNoyaux}
\leconsConcernees{\ref{lec:122}, \ref{lec:153}, \ref{lec:154}}

\reference{Gou08Al}

\input{DevAl/lemmeNoyaux}

		\subsubsection{Loi de réciprocité quadratique par les formes quadratiques}\label{dev:al_reciprociteQuadra}
\leconsConcernees{\ref{lec:101}, \ref{lec:121}, \ref{lec:123}, \ref{lec:150}}

\reference{Cal15}

\input{DevAl/reciprociteQuadratique}

		\subsubsection{Nombre de matrices diagonalisables sur $\F_q$}\label{dev:al_nbMatricesDiagonalisablesFq}
\leconsConcernees{\ref{lec:101}, \ref{lec:106}, \ref{lec:123}, \ref{lec:150}, \ref{lec:153}, \ref{lec:154}, \ref{lec:155}, \ref{lec:190}}

\reference{Cal15}

\input{DevAl/nbMatDiagFq}

		\subsubsection{Nombre de polynômes irréductibles sur $\F_q$}\label{dev:al_nbPolyIrredFq}
\leconsConcernees{\ref{lec:123}, \ref{lec:125}, \ref{lec:141}}

\reference{Fra94}

\input{DevAl/nbPolIrredFq}

		\subsubsection{Nombre de racines d'un polynôme par les formes quadratiques}\label{dev:al_nbRacinesPol}
\leconsConcernees{\ref{lec:144}, \ref{lec:151}, \ref{lec:159}}

\reference{Gan90}

\input{DevAl/nbRacPol}

		\subsubsection{Simplicité de $\SO(3)$}\label{dev:al_simpliciteSO3}
\leconsConcernees{\ref{lec:103},  \ref{lec:106}, \ref{lec:108}, \ref{lec:160}, \ref{lec:161}, \ref{lec:204}}

\reference{Cal15}

\input{DevAl/simpliciteSO3}

		\subsubsection{$SU(2)/\{\Id, -\Id\} \simeq SO(3)$}\label{dev:al_rotationQuaternions}
\leconsConcernees{\ref{lec:101}, \ref{lec:103}, \ref{lec:106}, \ref{lec:108}, \ref{lec:150},  \ref{lec:158}, \ref{lec:160}, \ref{lec:161}, \ref{lec:170}, \ref{lec:171}, \ref{lec:182},  \ref{lec:183}}

\reference{Cal15}\\

\input{DevAl/isoSO3}

		\subsubsection{Surjectivité de $\exp:\GL_n(\C)\to\mathcal M_n(\C)$}\label{dev:al_sujectiviteExp}
\leconsConcernees{\ref{lec:153}, \ref{lec:156}, \ref{lec:157}}

\reference{Zav13}

\input{DevAl/surjectExp}

		\subsubsection{Théorème de Cayley-Hamilton par les matrices compagnon}\label{dev:al_thmDeCayleyHamilton}
\leconsConcernees{\ref{lec:144}, \ref{lec:153}}

\reference{Gou08Al}

\input{DevAl/cayleyHami}

		\subsubsection{Théorème de l'élément primitif}\label{dev:al_elementPrimitif}
\leconsConcernees{\ref{lec:125}, \ref{lec:141}, \ref{lec:151}}

\reference{Esc04}

\input{DevAl/elementPrimitif}

		\subsubsection{Théorème de Frœbenius-Zolotarev}\label{dev:al_thmDeFroebeniusZolo}
\leconsConcernees{\ref{lec:103}, \ref{lec:104}, \ref{lec:105}, \ref{lec:106}, \ref{lec:123}, \ref{lec:152}}

\reference{Beck05}

\input{DevAl/froebeniusZolotarev}

		\subsubsection{Théorème des deux carrés}\label{dev:al_thmDesDeuxCarres}
\leconsConcernees{\ref{lec:120}, \ref{lec:121}, \ref{lec:122}, \ref{lec:126}}

\reference{Perrin96}

\input{DevAl/thmDeuxCarres}
